覺唔覺羅家良套《先生貴性》劇本好癲？

鋪排19集
最後結局

早排睇返
羅家良由圍村村長》司馬詠琴〉變返個正常男人
啲戲好到
可惜而家奶共奶到上去做小丑

以前大台星光熠熠下拎三屆視帝
點同而家每年係一班蝦毛中夾硬捉個人頒個視帝

好自然
我最近睇緊天地豪情
大頭文都好正

其實點解當時佢唔再拍劇？

話投入電影 但係去電影圈都冇乜作品

個編劇諗到，上頭又肯拍個下勁
而家一定過唔到

而家啲劇真係搵鬼睇
來來去去嗰幾個人

同埋陳頌紅幫佢寫個啲劇集曲fit到呢
一聽就好似講緊套戲啲嘢咁

佢90年代到00年代頭拍啲劇大部份都好正
好似之後衰出軌就收咗皮

呢套同依家韓劇差唔多

誰共誰一起

緣份冥冥之中連於一起

完全唔記得呢套劇劇情

睇歌詞都想喊

有時間可以搵翻黎睇下

難過什麼 難過亦不能改寫結果

未來沒法計算

不可以 從頭xx

其實羅嘉良同歐陽震華係咪一山不能藏二虎
好少見佢地兩個同台

結局果集西九
舊時BBQ大結局扭橋好正
good old days

啱啱煲完金玉滿堂

都唔知搞黎做乜
頒俾邊個都夠煩餐飽
唔係因為個個都咁出色
係個個都唔上得檯

陳彗珊同張燊悅

有乜理由會唔揀張燊悅架

陳慧珊正好多囉
好有女人味
又成熟

最後個結局係點?google唔係好搵到

張燊悅夠姣

陳慧珊西面無波

邊個大波啲？

有年最削
有陳豪 馬俊偉 爭

睇劇啦，好正

張把聲好嘈

美味天王算唔算

今際之國的圍村村長

無爛尾嘅夢結局
果時都覺得好癲

天地豪情真係佢喺cctvb既頂峰，之後個啲咩創世紀已經開始垃圾，純粹sell大卡士

真

on9

創世紀頭半part其實都正嘅，當時套劇又橫跨千禧年，睇到最尾無煙城起好都幾感動
睇番而家香港嗰啟德都係攞嚟起私樓

依家拍隨時打翻入美帝市場，變性市場產業娛樂

呀叔我由情濃大地開始已經睇好佢

樹更高 山更清 這份情無限長

創世紀係睇霍景良

陳展鵬馬德鍾都還好
其他果啲唔夠份量

利申 冇睇電視十年

好明顯兩條lane

邊度有羅嘉良

有華dee

好似係參考套西片

九龍灣有零炭天地

呢套江華好正

無得比

唔搞邊有話題，基本上一年得返呢個節目叫做做得起有人留意下

無論在那處都可跟你

陳自瑤內心戲一幕係專登

我都煲緊。但前日煲到去第36集。cctvb 唔知係咪落咗YouTube 架！唔知邊度仲可以睇埋嗰四集！

金玉滿堂超正！頭30集真係帶俾我好多樂趣。令人睇完好開心

美味天山有撈家咩？

情濃大地佢同張兆輝演得太正。海味好正。

利申：翻煲最少兩次

拳頭放入口都做得出, 比得起錢叫佢表演含撚佢都制

難兄難弟無人講

佢套富貴門都幾正

創世紀係衰喺古天樂果條線

到呢家都仲記得

創世紀係睇許文彪買樓論同埋阿強點廢

做過一兩集，唔算

有
客串做整水喉
出左一陣

印象中唔係話所有野都係發夢咩 個陣好細個睇
點解唔算爛 冇乜印象

陳頌紅都幾靚女

同埋聽d主題曲插曲
如果彼此心中有情～～

唔記得晒劇情
岩岩搵左大結局飛住咁睇

長頭髮有粒墨 同短頭髮冇墨 同一個人黎？
唔明依度

江華頭幾集覺得佢當時已經開始脫髮
唔係之後係咪一直戴假髮

羅家良拎三屆真係有說服力

我都幾鍾意呢啲鄉土情既歌, 有對香港既感受

陳展鵬成浸亞視味
做戲同吳卓義果班無咩分別

羅文首主題曲一流

雖然佢而家瀨晒共，但佢係我細個時最鍾意嘅男演員
佢擔正嘅多數好睇，好比日本嘅木村

其實好爛
睇完心諗屌 所有野都係發夢做乜鳩

我覺得最後話發夢係夾硬happy ending
明明玩紅綠燈講再見嗰度感動到仆街
咁樣完係最好

現實上耕田邊有咁多靚仔靚女, 好易捱殘

剩係飛去結局睇，你期望會睇得明啲乜？
仲喺度問，你on9㗎？

發夢之餘但係有關連
好正
好少數做到

邊度有得睇返？細個唔識野，剩係識睇難兄難弟，衛斯理同先生貴性都冇睇

Google好易搵啦

今際之國咁
以前TVB走得好前

佢有套扮女人仲痴線

最尾係FF嗰套？

真
反而林家楝話去拍戲
反而真係間唔中可以起電影見到佢

創世紀都正

晒氣。。。都唔夠鄭伊健同鷲哥套bl癲。。

林家楝拍到填海華碼頭呀嗎

記住了。記住年月再長都要等我

唔知點解由細到大都對羅家良有種好特別嘅感覺 好似親人咁嘅feel每次聽到歲月的童話口哨聲都會起雞皮

前50好睇。。後50垃圾

咪呢套囉。。

隱形怪傑都好睇
兩套應該同期

仲有艾威奸到出汁

唔識欣賞

以我記憶
唔係就咁話發夢咁爛
係類似靈魂穿越返過去
佢2個保留返記憶
之後未來就改變左

亦可以解讀為撞車死左
死果刻幻想返如果當初

鐘意睇衛斯理
btw, 舔共要屌

咁呢套真心好撚神
細個有睇 覺得好癲

細個睇佢扮女人覺得好搞笑。

佢同隱形怪傑同隔神追兇都仲好深刻
雖然隔神追兇好似係抄西片

我都記得係類似平行時空d fd

佢個樣我真係唔識欣賞

隔世追兇呀ching
果時郭晉安同Benz雄父子情條線睇到我流馬尿

在頃刻之間縮窄距離

當年 美味天王 又係好多紅星客串

呢套劇真係好撚正，江華同松松姐姐

當年冇支那市場好多明星都拍港劇
四大天王都要唱兒歌

有BUG
改變左老豆冇死
咁佢又點打電話番去之前

Diana好撚癲

識貨呢套戲冷門到仆街

神情似到

老豆無死到，但個集已經係結局黎，最後都係到現代先見得返

最癲個年最佳男主角係古天樂拎

衛斯理好高質

羅家良咁正經 一拍埋歐陽震華就變美味天皇

邊度有得翻睇

嘩 入圍名單真係 個個都夠班拎

好似上面咁講 google 啦, 不過飛唔到出電視睇

個仔知佢老豆就黎死
暗示左俾佢聽
老豆先冇事
先有後尾現代見番

睇番而家果班真係......

個陣係咪好似有單新聞
話有細路自殺 就係睇左先生貴性
以為可以變成鬼 上其他人身
所以急停播

其實兩個都冇

唔止演員, 當年套套劇都經典

比佢地再差既都會捧做視帝

江華值得拎番界啦

江華絕對係無線欠佢一個視帝

參考亂馬1/2?

以前暑假朝早成日睇TVB D劇 超正

我最鐘意既TVB劇, 沒有之一

以前有套隱形怪傑，個題材都好特別

江華真係是但噏一套都夠做

李大蝦

原來有波

個套唔係衝上人間咩

西遊記、九五至尊、楚漢驕雄

對唔住我錯

朕字字千鈞，要朕幫你寫禮券

gimy 有晒

早排悶 睇完

跟手睇埋大唐雙龍傳

嘩屌

張燊悅冇波都講得出

係未修眉之前柒左啲
之後不知幾撚正
細個成日J

屌 講呢啲.jpg

袁偉豪之流..

Bobby 明明唔係靚仔之流
但觀眾緣極好 擔正嘅都大收
洗冤錄 法証 陀槍

以前有人材無謂放埋一齊，成本限制、無火花之外又令觀眾覺得睇嚟睇去都果幾個人。

係外表又唔差

以前興師奶殺手嘛
陶大宇都係啦

話時話點解2000年代中嗰期咁多公仔箱大粒嘢都衰喺性醜聞度...

羅家良
江華
吳啟華
魏俊傑
陶大宇

話知你

呢幾個求其一個都屌打哂而家班垃圾

唔奶共奶就去TVB拍膠劇又搵唔到錢，一個做小丑但搵到錢...

陳慧珊臨投胎之前果幕好sad

果套接近係BL電視劇始祖。。。腐到仆街

個個都夠班。。係古天樂唔夠

點解我記得好似又係撈家既

魏俊傑真係垃圾喎

呢套林家棟主演。

除左四大才子同陳三元老公 我諗唔到有咩代表作

一見到句歌詞就諗返起成首歌以前d電視劇主題曲真係好多都好好聽

唔係呢套
果套係火車情緣
有小朋友演員7孔流血，同影到多左個唔係人既小朋友
要急停播放

你講緊火車廣告?

肥佬黎講算靚仔啦

好撚正

王喜又係好正，記得佢做烈火同ok德，好深入民心
反而張家輝係電視劇表現無其他人咁有觀眾緣，我覺得無咩好有代表性作品，最多四大才子、天涯俠醫
但古天樂都有尋泰記同神鵰俠侶、烈火雄心斷腳

其餘兩位視帝級就唔講

有埋片頭d畫面仲正

有聲

難兄難弟好正經？

最尾果幕音樂起即刻

邊忽星光
視都帝？公仔箱自己一個台唔明有乜咁帝

艾美獎個d就話

誰共誰一起~

係 sor 7左

古天樂當年刑偵4 好撚hit
同人質王係咁BIGBIG world

你都on9
睇過流金歲月未

BTW
黃德斌三個人抬車 果幕天與地都有
又係戚其義

聽佢吹口哨

依套好經典 正 成日都諗起首歌 d打佬

張家輝點都係諗起天地豪情先啦
嗰個角色好難拍

假使可以學會隱形 扮大俠認真醒

反派角色的確一流嘅
我只係諗男主角，係唔夠全面

真係唔屌多你一下都唔得
冇錯創世紀後半part
古天樂 何超儀 雪兒嗰幾個出咗嚟係差啲
但人地諗起港劇神劇 創世紀一定有份
就等於美劇breaking bad, prison break咁
俾你講到垃圾

咁又係
巴打有冇睇過佢嗰套十萬噸情緣？
都幾正 推介

家咩姐啫 !? 我姓甘架嘛~

經典

保險狗啲濕尻獎咁，自己公司自high

又睇多次結局

精華

棟篤神探 羅密歐

撈家喺電視劇嘅地位就好似電影嘅周星馳咁
掛個名上去就會令人好期待 唔荒唔收得

有 黑旋風
但印象唔太深，可能佢其他角色太好

果個年代好似好興鬼上身

睇過但得前十集好睇

成日都覺得tvb 應該抄mcu 將多套經典抄埋一碟 一定返30點

淨係青出於藍
賭場風雲贏哂啦

hit 姐。又唔係做得好。張家輝呢套都麻麻嫁

流金歲月堅正

從前曾搭著膊在照相
公園裡共你比賽攀樹上

上半神作。。下半就

點解而家拍唔返
戀愛自由式 百份百感覺
呢d咁青春偶像劇

無頭東宮個奸角

其實神劇。。點解冇發夢王份？(馬場大亨)

無頭東宮唔係睇陳妙瑛咩

樂壇欠佢一個交代

無頭東宮 個時好驚見到佢

天與地正d

方有為同山本一夫

我記得以前有套劉松仁 無業流民
好好睇 晚晚追

呢套真係好好睇 而家應該拍唔返呢啲

開頭正氣撚嚟，後段變到好撚變態 加埋把19笑聲

你真係9upper
唔講其他
淨係樓主講既先生貴性已經係天地豪情打後既事
創世紀都俾你講到垃圾真係用屎眼睇野

啲笑聲

當年好似比今日睇真 D 打殘而腰斬

我年代係睇勇往直前
小飛象

林家棟但唔知點解我覺得係林保怡同張家輝...

x2, 最愛港劇 係呢套，第二就係十萬噸

佢同江華 bobby 幾隻死藍絲
舊時d 戲都好正

花老爺我最鍾意原來愛上賊

一偷情就有首咸濕歌

抄西片架喎

堂堂棟篤神探羅密歐唔識

呢套又係有江華
佢真係好多變, 做咩角色都得

我記得個陣有人講過話其實係Sad Ending
撈家最後被的士撞之後先係發夢，即刻最後其實冇醒，同陳慧珊見返而佢又認得佢只係撈家發緊夢 咁樣解釋會合理過成套劇都係撈家,陳慧珊夢見/經歷同一件事

頭先搭車loop

留返俾我

你有無睇過哂咁多套先？
有睇過無理由會話古天樂唔夠班

馬場大亨最記得佢一個下回預告用十集

反而係張家輝個角色真係差d
其他4個角色都係一講角色名就有套劇既畫面出晒黎

之後 d劇
馬俊偉 d古裝都好正
signal 王 eu超時任務

真心 羅嘉良啲戲係幾好睇
果陣佢拍衛斯理做得好啱feel，之後睇衛斯理書我個腦都會有佢影子

可惜依家去咗支那搞到好柒 不知所謂咁

以前啲演員真係演員
唔似宜家個啲 做戲其實只係做緊自己

冇留意

識睇睇原振俠

九五至尊同先生貴性都好鍾意

我都有。。佢係用化骨龍既演技做

重睇到第4集 唔知點解好有鬼同你ot既感覺

做契弟 我做到攞晒獎㗎

已經唔記得左
有冇大綱？

刑偵冇咗大勇義仔遮匙仲算係刑偵?

刑偵一二, O記實錄一二都好正, 嗰陣仲係皇家香港警察

細個睇勁鍾意，宜家仲記得首主題曲點唱

講開撈家, 大家仲記唔記得孽吻? 呢套又係好撚癲...

馬就ok, 陳邊一忽好戲？佢只係一個紅少少嘅二線

白素=蒙嘉慧

上年睇番好正

而家有撚咩

咩戲 冇印象

細個成日J+1

呢啲大片係明顯一蟹不如一蟹
天地男兒羅家良先奸得夠癲（印象中個劇情真係去得好盡，今日冇可能再見到既程度）
果陣好多人都勁憎個角色

創世紀下半同原本差好遠，本來大奸係吳奇隆
但唔知係咪拍得太耐呢個辭演嗰個合約又到期
結果改劇本改到七彩。 變左古天樂做大奸。。
維基有講

南生圍果幕

做gay嗰套？

超好睇

呢套cast大得黎劇本都寫得合理，個個都有戲

劇情好多都好on9

兩個都啱 因為隆過 睇吓講幾時

爭啲咩，咪又係戚其義

神劇

流金歲月

會掛念就承認太掛念

正

重播嗰陣就播到羅家良俾狗咬就完

知唔知咩叫性醜聞

睇住佢為咗入豪門, 殺完一個又一個, 幾似義不容情嘅丁有康...

全部老野
最後生d 女，叫得出名都30歲以上
仲青春？

邊到有得睇？

一聽主題曲啲回憶返曬嚟
江華，bobby

只能拍歌頌黨的正能量劇集

好
我睇完再上黎打返出嚟

講緊90年代，以前大台真係好大影響力
就算你話樂壇
大台搞嘅勁歌金曲都係香港最有代表性嘅獎項

100% 你00後
點睇都掉返轉啦下話

唔算個個都有戲啦，剩係數男角 :
鄭少秋 - 老土大好人角色
古天樂 - 普通富家子弟角色
張智霖個角色仲有戲做過上面兩個
不過都係羅嘉良個反派角色最出最搶戲

00後？

我講得衰 我指係講緊鬼同你ot 炒佢

我有2003年個次重播錄影帶，不過既始發mo

以今日嘅角度，劇情黃到仆街，會變倉底貨

我未睇過鬼同你ot
見到胡定欣同呀田就覺得尷
先生貴性唔單止上身咁簡單

以今日既角度
會唔敢播
導演演員比人封殺

羅家良好多歌都好撚正
仍然在痛
未明白女人
好夢難圓

聽你地講完咁似你的名字嘅

先生貴性 行先同好睇好多

佢播個陣都已經係倉底貨黎

你知唔知當時cctvb係華語地區知名度好高
東南亞以至美加華人地區有邊個唔睇cctvb

兩個都好靚仔

咩火車情緣你真心定假膠

唔該唔好搞錯
依套戲你未出世已經拍左

好正呀Mr Diana
有冇人記得黑夜彩虹

但其實結局係發夢都幾爛

呢套好特別，氣氛輕輕鬆鬆，個故事setting一睇就會好愉快咁，成日時不時會諗起好想睇返

但其實後尾故事好拖拖拉拉

拉

人地話似姐又唔係話抄
咁敏感做乜

林家棟茶是故鄉濃都入唔到五強
好過張家輝個套同古天樂啦

態度正確

搵袁偉豪拍會點

洗冤錄 茶是故鄉濃好似計下年
果時11月台慶日頒埋獎
後期先分開搞

屌陳慧珊有征服感

羅嘉良 江華 劉松仁 歐陽振華
如果講做戲好睇 大家會點排？
我自己心目中就同呢個次序一樣

陳慧珊同撈家嘅感情戲有加成
創世紀helen 呀添呢pair好感人

有印象 係真係幾twist

天若有情
冇印象正常，呢套戲因為bl早幾年先被人提返

亦都見證埋劇情暴走
商戰嗰part真係高汁到暈

秦沛都做得好，好多個角色都好

咁佢當年拍劇都收得幾埋喎

其實兩套天地長劇都係家族情仇已經令人夠飽, 創世紀為左千禧年夾硬篤長劇, 除左大卡士之外真係冇睇頭

珍呢套BL好撚高質

細個睇完好想同frd一齊住

商戰正
咁多角色要handle到唔係咁易
創世紀呢方面做得幾出色
美中不足真係殺人開槍呢啲位
個人覺得創世紀某程度上好睇過之前嗰啲天地系列

呢套本來係倉底嚟, cctvb 見撈家喺天地男兒紅咗之後先挖返出嚟播

撈家同江華勁在總之佢地擔正嘅劇就會好睇

鷲哥幾時同Ekin再拍返套嘢咁

唔係話一開始大家入左院之後大家發同一個夢?
女既係夢到變鬼 男既係夢到比佢上身同埋變短髮+無左粒墨同去返工
醒左就無變到,但記憶仲有,再繼續拍野
之後2個落水攬埋黎鍚做BBQ ENDING
唔係咩?

第一次睇覺得好震撼

但好似話呢套冇播過,剩係拎去海外賣

排唔到.....
我諗我羅嘉良 > 劉松仁>江華>歐陽振華

當年鷲哥做受伊麵做攻
而家應該調返轉

羅嘉良除咗拍戲好睇
佢著起件西裝褸亦都係最型最襯嗰個

好懷念首歌

大家都一樣覺得Bobby 係最尾

推梁小冰落山嗰幕...

但bobby 係唯一一個拍到提名艾美獎

唔知咁多內幕
屋企仲有mytv果陣見推薦劇
撈家擔正又未睇過就開來望
第一集就球棒扑濕人
好癲

當年既定而家既...

張燊悅一副SP格

梗係當年啦

郭少芸船P觸電死好有印象
可能套野次次一重播都會無意中睇到呢幕...

孽吻收視好差，當時亞視啲外購劇都幾強
彭羚首歌唔錯

一早死左
係上佢身再扮死

呢套劇本同主題曲都好正

其實你知唔知歐陽震華提名過2007年艾美獎

首主題曲幾襯套劇, 可能太暴力唔啱師奶口味

boddy 其實都好好
只係相對下如果一定要比較
呢幾個入面 佢唯有排第4
比較返佢哋做過唔同嘅劇唔同角色

撈家係全部都handle得勁好
無論先生貴姓..難兄難弟...
葉榮添，丁善本，徐家立，衛斯理，方樹根，甚至楊康.... 都真係太好
套套經典

劉松仁同江華好難揀...
但大時代，愛的世界..劉松仁做得太太好

佢個角色係單親家庭長大, 老母做雞養大佢, 反映出佢自卑心重, 為求上流, 不擇手段...

邊套

其實有常識都知你的名字近年先出
就算講抄都係你的名字抄
你唔需要咁敏感憑個似字就判斷人批評緊貨
你做人有翻少許自信先有機會通/比人通陰道 thanks

賭場風雲

一代紅星而家淪落到咁...

果時無線啲主題曲好正
首首都好有感覺
未必會睇套劇
但屋企人開電視就一定會聽到啲歌
而家聽返就會勾返起當年啲回憶

除咗呢首仲有
苦口良藥
封神榜
男親女愛
鹿鼎記（張偉健版）

陳慧珊唱既歌都好正

有好多感覺上唔係同年代嘅竟然係同一年

十萬噸情緣

我不愛你好好聽

嚇到食手手

話曬都係二十年前tvb一哥
十幾年前央視黃金檔男主角（做嘅係鄭和）

羅嘉良咁做即係唔將央視放在眼裏
斬得

以前D主題曲真係好正, 到依家唱K都仲會搵主題曲黎唱
歌-> 唸起電視劇仲有 好野黎嫁~~ 同埋嘻呀嘻呀嘻嘻呀嘻呀嘻 依2首歌都好經典
更加唔駛講鄧特希既壹號皇庭同妙手人心, 唔係唱出黎, 淨係MIDI 都夠殺

除左聽歌勾起回憶... 仲有一D 歌你未必勾起回憶但都會記得既主題曲
表表者就係男人心一字馬, 個個都識依句但未必記得係邊套戲

一訓醒係場夢，之後原來男女主角發同一個夢係水底打車輪